美眾議員麥克萊恩：中共需廢除和停止執行港區國安法

呢個西女人有份反侵同反言論自由

佢只係all talk, no action既一份子

佢老闆兒登已經講左尊重中國國情啦

咁依加人地出聲反國安法

咁都可以比你屌